PCCW 果個$138 1000M plan 係唔係已經最平

有冇巴打知道包D咩

係
睇你用學生定csl果d plan
有興趣留個tg係到我搵你傾傾
Btw我有開過你問我答post
利申staff

網上行優惠可以介紹下